唔靚仔但係咁耐以來都係女仔同我表白 你問我答

瞓撚醒未？

因咩事唔準時食藥？

證據？

你個樣生得好安全？